老細隊草點算

得幾個人既細公司
老細經常返返下工行開左去隊草
返黎成身都好大陣味 係人都聞到
聞到覺得個鼻好痛 帶口罩都冇用
有咩建議

樓主：一齊食

咁咪好
佢隊完草你做錯咩都唔緊要
一齊笑下
輕鬆放工

請唔請人

轉工

老細唔隊草點養你?

一齊食

一齊啦

一齊隊

隊完草好似會好HIGH架喎
有無試過摸你老細條J

咩公司想入黎做

啲草咁香一齊食

直頭屈佢加人工啦

舊老細都係 發現後一齊食 come左好多

*Close

你真係唔識野呀
smoke啦望
大啖啲

打俾佢老母老豆報串

Come左好多

Cum左好多

辭職
我個fd就係公司太多人食

偷咗佢d草逼佢加人工

cum？

Cum